今次柯撚炒粉,青衣壇野一個源頭都搞到咁,呢個月入左幾多個呢d源頭番黎

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月14日媽媽反送中集氣大會

「文宣」

意見及舉報：